「旗手入！！」技能樹解鎖！

解你老味，真係以為打緊機？

指揮系統係好緊要, 但問題係咁樣又會有大家好憎的大台出現

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push

個人覺得唔算大台，旗隊只係渠道

要拎到共識同溝通都要時間, 係前線未必有咁多時間, ANYWAY 支持你的諗法

推

有冇人有興趣

巴打，篇嘢係咪你本人喺街派㗎？

記得琴晚有位巴打喺循道三角教堂附近 叫我將呢份嘢傳播出去， 唔知嗰位係咪就係你本人？

最尾幾乎所有哨兵失去聯絡， 所以淨係幫你擺到上東區telegram

最主要想spread開個idea,睇有冇人組織得起，自問組織唔到

pish

旗手要唔要人 可join

好多時後少少已經唔知前面發生咩事

呢D post 點可以唔上熱門